超級撒亞人冇女人，點解唔見女權份子嘈？

唔止，龍珠入面女性角色又打得，只係得18號，仲要被斯路吸咗入體內

秒

秒 此post已完

咁有冇黑人撒亞人?

龍珠Z個時入左冊最近出番黎?

跨性別又有

殘廢又有

係真係未有黑人

歐布算唔算，打得就得

佢唔係超級撒亞人

所以超咪加撚左囉

係變唔到超級撒亞人

真黑人得佢
可惜唔係撒亞人

Jaylen 都唔識

樓豬坐左幾耐

斯路有撤亞人基因，所以都係超級撒亞人

冇睇超，呢個係邊個

比迪麗囉傻佬

波波

算唔算黑人

因為生左女所以都有基因？
有啲想睇佢變超級撒亞人打添

假膠?